南北中國戰爭會發生嗎

南中國陣營，美英為首西方國家
北中國陣營，俄北韓

香港都可獨立，南中國聯邦

WW3 is coming .

打撚到上海

應該會似Cold War 2多啲

南中國比較多反抗聲音，幾年前香港都好和平。
唔好睇小。

戰區

香港人目光要放遠全球格局

北方有咩資格打南方古代騎兵就得，而家靠霧霾防禦系統咩

南中國聯邦，北中共，西藏，新疆

好似驚爆咁，長江為界，北面親俄南面親西方

咁南越北越，南韓北韓一樣咁打

野蠻北方佬唔抵幫

中國會成為新美國或者變左新德國

美國會睇中國有冇革命，如果有 比較大機會南中會反共。
到時就支援南中。

台灣玩唔玩？
打贏可以佔領長江以南
長三角，珠三角 兩個經濟重鎮歸 中華民國
共匪經濟半收皮

中俄對手係美歐的話打飛機咩，核戰網絡戰下，3個月就見分曉，分唔到南北

真係南中反抗 ，新疆同西藏都會。
之後美日，台都會出兵
一定打撚到北中摺埋。

唔好玩la
勢力懸殊得濟

藍圖都有點唔會打?

玩核戰就大家都仆街啦。 到時美國可做地球聯邦政府

好奇一問, 你係講緊下年既2020年定廿年內??
純粹想睇下到時我死得未姐

核戰 係中共領土爆姐，你射到一支去美國先算，量子電腦，半秒就計到點折擊你支核彈

打贏俾 新疆西藏 佢哋公投獨立

咁大家仆街，就攬炒姐。
一樣都可以南北分裂

中共性格真係會攬炒 核平成個支那

香港成功左
就肯定支那班人開始醒覺，特別南中會最快醒。

香港輸左 美國一樣鎖國。
但我覺得美國會預發生南北戰爭，唔好袖手旁觀。
就算香港今轉輸左，革命種子都已撒下。

係都係南華聯邦
正視聽

咁睇少自己冇20 年命

好似北韓最初打撚到南韓仆街，之後美國一支援打撚到北韓要搵中共救急，先有今日局面。

yes而家興cold war

係 真係廣州人 有唔少都反佢老母
港人同南華人可以邦交 一齊反佢老母

唔係呢代都可能下代，打撚硬。

南華唔洗多 捱到下就得，之後美台日加西藏新疆反尻中共枱

南方會打上黃龍府嗎？

得返北方 上海都冇埋 佢實射

佢射 成班中共黨員可以切腹。美國應該夠膽核平北京

Yes 但係係中國被全球圍攻
講不上cold war

東南互保

未驚撚過。驚就輸。

漢滿要分家了

高層走曬了 果d冇得人比人迫上去㩒制就有，好似比官女姐姐玩壞果個咁

唸起就興奮

大東亞共榮圈
日韓台港粵+南華vs北方牛屎佬

戰爭爆發已經係遲早嘅事

就算有嚴格嘅censorship ，但都censor唔到口耳相傳

到時大家或仔女都要落場打架

去到煽動廣東叛亂了 陸頌雄真係我哋軍師嚟

廣東示威驚現「煙花魔法」 驅散防暴警

Japan, South Korea, Taiwan : Am I joke to you?

必須要參考美國以國家軟硬勢力，去擴張實力

驚爆危機？

禁到幾多，真係要反。一定要connect 國際社會。
捱到咁上下，一定要外力介入。
好似美國獨立一樣初期死好多人，之後法國人幫拖都係打到均勢，時間一長就外交途徑停戰同獨立建國。

之後加返

根本冇可能， 冇一個文化根底根本冇可能重建國家
因為所謂中華文化已經係文革嗰陣摧毀得一乾二淨

北中共 玩極權
南中聯邦。

仲有長白山回歸北韓， 雲貴山區由東南亞國家託管

都好大機會
但唔打唔得。

但係我諗都要儲定多啲汽水蓋， 始終核戰一爆發，你唔好想像會有即時救援

廣東班富人都算好有財力
諗野就當對貼地d
未必想下下俾北佬揸莊

收返成個中國就啱

有冇諗過人哋肯唔肯？
回歸北韓不如跟中國

我個人主張全部公投自決
自己命運，自己決定

無把握解決核設施應該唔會打？ 支那實鳩射核彈玩攪炒，就係淨係爆支那，之後有份打嘅國家要為核污染負責，應該唔會咁易打

Btw 如果支那依家開聲話自己有幾多核武就好睇

俄佬同寵寵寵幫手就好難

有乜所謂

打死罷就，挑那媽頂硬上！

上海人表示唔妥北京啲人好耐

有冇諗過20年內中共已亡黨？

United State of Canton

以而家科技打WW分分鐘玩到去核彈
mutual assured destruction
到時都唔知仲有冇人鞭到你屍

睇我哋有幾努力

驚爆危機

可能到時係南中用核彈打撚爆中共。

咪能打咁多飛機啦
未學行先學走，搞掂香港先啦

當年ww2都係貿易戰開始

冇搞掂香港呢回事，只有搞掂中共

運動未完 仍需努力

ic, 但係香港唔適合攪公投，因為香港太多藍絲土共造票影響結果

38線=長江

南中國資訊自由好多
因為比較多貿易來往
所以洗腦無咁勁

依家打緊間諜戰
美國為首五眼開始捉中共間諜
而中共開始加大力度滲透

只要廣州捱到一陣，到時就sir this way.

到時美國佬一land 打撚到中共仆街

如果香港有得公投
共匪應該已經滅亡/半收皮

連登仔係唔係以為中國南部全部係好人??
中國南部又咪一樣大把支那豬

湖南, 湖北, 廣西都係屬於南部, 但佢地比北佬更差
基本上成個中國, 都係得廣東珠三角地區, 上海, 算係比較發達+文明
其他都係野蠻生番

如果嗰時連登未執笠嘅話

大陸人憎香港憎到仆街，真係有南中國第一時打柒香港

Battlefield 4

快d起個牆鎖國啦 別來香港了 親

廣東珠海 捱到一陣，美日台都會參與。到時打撚返 最多南中聯邦。

no way， 你都要顧慮有意見聲音係想搞民主中國， 用返而家所謂中國國情去建立一個冇共產黨嘅民主中國嘅話， 所謂民主中國都只不過係一個冇共產黨嘅極端民族主義國家

所以支那一內戰一定會南斯拉夫化

收上海廣州 慢慢餓死中國

總之反共就係盟友

所以將來香港成功建國嘅話就必須要統治成個 大灣區， 以便可以喺嶺南山脈建立一個緩衝區去制衡支那地帶

hana

索馬里化就差唔多

成個支那都無政府狀態, 軍閥混戰
其他人做哂土匪

抄陳雲

推

當年194X美國又唔做野, 真係ON99

快左
香港未獨立

現實版Fallout

不過有能力生存落去，都唔代表可以喺核廢土上，延續到我哋嘅血統同文化， 更加唔洗講重建

做左啦

美國提供好多錢比國民黨
點知被國民黨貪官貪哂

BUILD THE WALL

咁加埋中華民國咪三個中國？

囉到上海市就贏

人生最想睇支爆同ww3

美國樂見中國獨裁，但唔可以係擴張主義同極端民族主義式獨裁。簡單講就係可以留中共但要將整個習近平派系消滅。

始終經歷過推翻侯賽因嘅錯誤， 要係一個冇文明嘅國家建立民主係冇可能， 推翻一個獨裁嘅定海神針只會任由其他極端分子取代

唔好食太多抗輻寧
打怪打掠奪者食屍鬼要打頭

我覺真係打，就四面楚歌
內戰，當南面香港廣東開始，有最強外國歐美backup
之後北邊 內蒙 同 俄仔懶理態度同抽水掠地
西邊，就西藏藏獨 疆獨 伊斯蘭教
東邊，日本南韓應該九成花生架啦，
但北韓分分鍾搶返一兩個省咁應該有既
中國其實好撚多資源

PS:9up勿認真

到時大家都要執垃圾

中國既資源其實一早已經被中共賣得七七八八

唔好以為國土大就代表資源多

當年西方列強都係咁樣 對清朝

打到入北京, 都係逼你割地求和, 但唔推翻你

不過真係好唔忿氣點解支那冇畀人殖民

好奇一問, 你係講緊下年既2020年定廿年內??

WW3 就一定冇可能 內戰我覺得會有 講真美國嘅憒常策略係牽引革命 再扶值親美政權
雖然咁講好似口交部 但係南韓 越南都係咁

憑而家中共班老野好多都係北佬

陳同佳真係犀利，侵侵都要多撚謝你

如果動亂，上海應該親日本最著數

中共亡黨10年內必定發生

支那被殖民仲邊有香港
被英美殖民係好事黎

上海變飛地 /特區

北方瞓啦 唔俾俄佬埋單算偷笑
南中國聯邦加埋台灣就已經夠拎晒全中國海域

當時支那大部份土地都係無用

只有大連, 上海, 天津, 香港 呢D沿海城市有用
所以西方列強 只係想要呢D城市 做租界殖民地

至於內陸果D 四川, 甘肅, 貴州 雲南
完全是負資產.........又窮,又落後,又無資源,又多土匪

21世紀鬼同你打仗，用資本奴隸你一世唔好？

實習緊既社工學生入！！！

楚河漢界

美屬香港

如果真係有南北中國， 到時一半以上嘅中國人即刻南下

其實南北本身文化都唔同啦 咁大個國家一定係行聯邦制

成個fallout：new vegas咁南方聯盟就係NCR
北中就係caesar's legion
Hoover dam變成三峽大壩 上海就是new vegas

唔係下代都可能係下下代

有道理
所以對於中共高層點都要留條生路
趕狗入窮巷冇人知會發生咩事

我相信北韓唔會做背後勢力

印度俄羅斯隨時過黎分餅仔
香港無事就應該比外國美國英國台灣收返

港、台、滬、日
4點咁做貿易就真係

唔好話南北
廣東同廣西都好唔同
廣西壯族仲有成一千萬人口
仲有廣東過左汕尾果頭又另一個世界
成個中國分50國都不過分

北韓俄羅斯隨時過支那一棟，有得分地邊個唔想分到時收返新彊同西藏就fatfat啦

如果美國真係有行動支援本土派，例如金錢援助，政治知識交流，就真係Marshall plan 2.0

Republic of China
aka South China

華亞

唔撚夠，最基本要26國內戰
我要中國呢兩個字喺地球消失

記唔記得玉蘭，玉芳？

sorry俄佬會係北中既北面佈防 一有位就進入境內維和
好似克里米亞咁

驅逐蠻夷

咁北方女仔就要俾俄佬強姦

南中國回歸中華民國?

港澳直情係 commonwealth

仲有以色列用核彈重新建立第三聖殿

順便喺度搞一個民主公投 增強民意

天滅中共

好 廿年後推呢個